臭雞還我血汁錢

女股神？我呸，臭雞！

有咩形容詞仲賤過臭雞
準備定遲下可以講

公廁，肉便器

豬死了啊啊啊啊啊

咩契媽 三年後仲係度先講啦

年中大把人都可以一年賺幾倍啦 但問題有幾多人持續到

又一個牛市股神收皮了

高位一成都未夠 拉你出去打
信仰

尿皿, 屎渠, 化糞池